覺唔覺德國國家隊衰落主因係拜仁慕尼黑？

成日打壓其他德甲球會

嗯

今日前場冇拜仁